點解我可以咁廢

Dse 失敗就入左ive N展，HD grad完入左part time degree, E+ year1 仲未揾唔到野做。我d fd就入曬HKU CU CityU 等等既ucg crouse ，得我條廢物入左sf pt . 佢地日日同女玩，我就自己同自玩 。屋企人都就黎趕我出街，加上冇咩朋友。我都知我係毒撚，仲要冇錢冇樓冇工作冇學歷，d 女so都唔so 我 。遠處見到我掉頭走 。我對我現在同將黎都好擔憂。 日日都好撚頽

Ps. Sorry 19999999

same as here

巴打讀咩科？

身邊d fd都讀三大
然而自己只係個asso仔
心痛係見到佢地開心既ulife 自己就只有又chur又爆炸asso life
利申dse 中文2撚左 唔係依家至少都有u讀

讀緊商科